\begin{tabular}[c]{|rl|c|c|c|c|c|c|}
\hline 
\multicolumn{8}{|l|}{\cellcolor{gray!25} \large \bfseries Coefficients du parcours PilPro au S6} \\ 
\hline 
 & & \rotatebox[origin=l]{90}{\textcolor{compCA}{RT1 - Administrer}~~~~}
 & \rotatebox[origin=l]{90}{\textcolor{compCB}{RT2 - Connecter}~~~~}
 & \rotatebox[origin=l]{90}{\textcolor{compCC}{RT3 - Programmer}~~~~}
 & \rotatebox[origin=l]{90}{\textcolor{compSA}{PilPro1 - Piloter}~~~~}
 & \rotatebox[origin=l]{90}{\textcolor{compSB}{PilPro2 - Organiser}~~~~}
 & \rotatebox[origin=l]{90}{Total toutes compétences}
\\ 
\hline ~\hyperlink{SAE651}{\textcolor{saeC}{SAÉ6.PilPro.01}} & 
 \small{Pilotage de projets techniques complexes R\&T } & 
  &   &   & 30 & 30 & \\ 
\hline ~\hyperlink{SAE652}{\textcolor{saeC}{SAÉ6.PilPro.STAGE}} & 
 \small{Stage} & 
20 & 20 & 20 & 20 & 20 & \\ 
\hline ~\hyperlink{SAE671}{\textcolor{saeC}{SAÉ6.PORTFOLIO}} & 
 \small{Portfolio} & 
4 & 4 & 4 & 4 & 4 & \\ 
\hline ~\hyperlink{R601}{\textcolor{ressourceC}{R6.01}} & 
 \small{Anglais : Insertion professionnelle 2} & 
6 & 2 & 6 &   &   & \\ 
\hline ~\hyperlink{R602}{\textcolor{ressourceC}{R6.02}} & 
 \small{Expression-Culture-Communication...} & 
9 & 4 & 9 &   &   & \\ 
\hline ~\hyperlink{R603}{\textcolor{ressourceC}{R6.03}} & 
 \small{Connaissance de l'entreprise} & 
6 & 8 & 8 &   &   & \\ 
\hline ~\hyperlink{R651}{\textcolor{ressourceC}{R6.PilPro.04}} & 
 \small{Conduite et valorisation d'un projet R\&T} & 
  &   &   & 30 & 30 & \\ 
\hline \hline \multicolumn{2}{|r|}{Total sur les SAEs}  & 
 \textbf{24} & \textbf{24} & \textbf{24} & \textbf{54} & \textbf{54} & 180 \\ 
\hline \multicolumn{2}{|r|}{Total sur les ressources}  & 
 \textbf{21} & \textbf{14} & \textbf{23} & \textbf{30} & \textbf{30} & 118 \\ 
\hline \multicolumn{2}{|r|}{Total sur les SAEs et les ressources}  & 
 \textbf{45} & \textbf{38} & \textbf{47} & \textbf{84} & \textbf{84} & 298 \\ 
\hline \end{tabular}

